有冇人可以介紹吓arctic monkey

最近聽到隻No. 1 Party Anthem 覺得好鬼正好啱feel

請問有冇咩歌推介，我人大咗好懶去續隻碟去explore

希望有人推介

我自己聽開九十年代Britpop, 以前真係乜碟都買再續首㷛再搵歌詞，而家啲年青人重興唔興

R U MINE

多謝

笫一隻碟一出就hit到爆

I bet you look good on the dance floor

我中意聽knee socks

之前連登好似有個po討論，你搵搵

The view from the afternoon

倫敦奧運開幕

呢兩首最鐘意
Alex Turner自己出果隻Submarine都好正

成隻碟聽啦
得幾隻好快聽完

The Last Shadow Puppets 都可以聽下係 Alex Turner + Miles Kane 既第二隊band

今年會出新碟可以等下

聽AM就好似搵個電鑽鑽個腦咁

準備飛去睇佢地live

Cornerstone

The hellcat spangled shalalala

都唔係咁差啫

佢地做soundtrack好正

The Last Shadow Pueppet 出碟嘅時候，睇咗佢哋3次，次次都見到Alex Turner 隊嘢high 到仆街，又甩beat 又甩歌詞，無啦啦係度跳舞。

睇完都幾失望
AM Tour 果陣開始都已經廢咗

Brainstorm

Brianstorm

我覺得既best of
A Certain Romance
Do Me a Favour
505
Fluorescent Adolescent
Cornerstone
No.1 Party Anthem

Me2 你去邊睇？

when the sun goes down

Submarine隻soundtrack

呢首冇放落大碟我覺得都唔錯

me 3 !! 巴打去邊睇？ 我去Nos Alive

舊歌大部份都好聽，首推b-side 既 bakery, 然後就係Humbug成隻碟。
Alex 既 Submarine 大碟係聽1000年都會覺得好好聽。

聽完舊歌就會發現AM隻碟好難聽。

Rock Werchter

Snap out of it
Why you only call me when you’re high

maybe i’m too busy being yours to fall for somebody new

505

留名先
聽過第一次之後一直都好鐘意呢隊野

點解個個都踩AM
我覺得聽完有種半夢半醒感覺好正

bakery, submarine

我都係新手上路
505
secret door
you probably couldn't see for the lights but you were staring straight at me

終於搵到同好 同人講親佢地d歌
永遠無人提呢首
好鍾意醉醉地聽

Piledriver Waltz

Despair in the departure lounge

Arctic Monkeys A Certain Romance

好正

Black treacle
Love is a laserquest
Suck it and see

TSLP 第一隻還好，第二隻真係除左首dream synopsis 真係不了 我睇片都覺係到諗 返工就啪少d LSD 隊少d草啦 同埋真係唔多覺 Miles Kane 有料

不過我想講 AM真係我唯一一隊Band佢地隻隻碟我7成歌都好鐘意覺得好正嘅band 成日同人講我鐘意佢地到一個痴撚線地地步

Reckless serenade

神曲a certain romance
mardy bum
riot van
no buses

比番毒撚Alex我呀

我明啊以前佢毒毒地好cute

我幾鍾意Miles Kane, 睇過好幾次live
AM 覺得無咗以前個火，有啲為大眾而整嘅feel

五月有新碟嚕

我成日覺得佢Alexa分手之後受左好大打擊 啲歌都唔同哂 suck it and see 嗰陣仲（懶係）好純情咁 到 AM 就食女唔眨眼咁
好羨慕巴打有得睇live

幾年前睇過一次alex直情好似醉咗咁 都幾差下 又無咩live嘅能量

連人地個名都串錯

俾Oasis個Liam 屌佢有冇面著住佢件死人皮褸用住啲咁嘅口音返英國屋企

Mardy Bum
每次同bf鬧交 佢起勢咁鬧個腦就會響起呢首歌

佢哋啲Live 真心一般...
Miles Kane 嘅好好多

唔會有咁大期望

又怕又期待 坐立不安的愛

係毒撚嗰時先有時間寫正歌
宜家用晒時間gel頭yo囡
聽開舊歌聽am只可以無奈接受

我聽嗰陣已經係AM era 所以又接受到
但trace返以前d歌 心諗由第一隻聽一定係睇住佢大 睇住佢壞咁

I'm not the kind of fool who's gonna sit and sing to you
about stars girl

嚟緊7月去睇AM，希望生生性性啦

應該返唔到舊碟嗰種味道，似延續上一隻碟嘅曲風

whatever people say i am, that's what I'm not首首咁正

一定係頭4個album
AM係垃圾

AM出道時同期無咩對手

如果唔係第一隻Album 後已經可以收

no buses
perhaps Vampires
505
D Is For Dangerous

Suck it and see就俾nick玩bass
幾鍾意Hellcat spangled Shalalala

ＯＫ啦，可以叫做延續第一隻Album大賣人氣，之後愈來愈廢J直到Suck and See 好先改善返少少

佢地最似, 同最大對手應該都係the Strokes
神奇地the Strokes竟然消失5年, 正正造就Favourite Worst Nightmare同humbug

對我來講都係favourite worst nightmare最正
會覺得第一純多玩音
三就好effect
favourite worst nightmare就睇到啲音點走得來(雖然無第一隻走咁多), 佢想玩咩effect
This House Is A Circus去If You Were There, Beware做得好好

四就復古野, 同埋因為我鍾意nick
五係垃圾

我記得First Impressions of Earth有啲歌都Ok
不過我同意, 成隻album咁聽只會係第一隻

其實佢地隻隻碟都唔同style 所以好似每個phase都會有好多人拗好唔好到2046 我覺得
我自己真係死忠 隻隻都好中意可以成隻碟聽 可能我冇乜要求 唔太理prouduction嗰d野
但最鐘意都係 Suck it and see 因爲太冧